連登好幾位巴打揚言818人數超過就裸跑、或者切，我覺得有得諗！

係自已人包圍下跑個圈，出面d人邊鳩個知你裸跑？又無人報警，就算有鬼去叫狗黎，最多都係罰款$1000及監禁6個月，搵個好少少既律師，分分鐘罰錢了事，但係你諗諗，連登仔對現承諾、講得出做得到既表現上報紙，又可以為場運動帶黎新鮮表達方式、又可以再煲大個運動效果，切果個就over左喇，不如果幾位巴打，一齊約實一齊裸跑，真係認真諗諗，有做無壞！

從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動